林卓廷及6名市民被控721暴動 明日於西九龍法院提堂 預計將於明日正式轉介區域法院審訊

【#上庭聲援 - １２月２１日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥林卓廷,庾,陳,葉,鄭,尹,楊(26-48) #轉介文件 (#0721元朗 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡區域法院法官
🕙10:00(不設旁聽)
👥23名被告(18-40) #審訊前覆核 (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤劉(42) 🔥#判刑 (#1110荃灣 抗拒警務人員）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*🛑已還押逾10日 🔥#判刑 (#20200527深水埗 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛終 審 法 院１樓 終 審 法 庭
👨🏻‍⚖️馬道立終審法院首席法官
👨🏻‍⚖️李義終審法院常任法官
👨🏻‍⚖️霍兆剛終審法院常任法官
👨🏻‍⚖️張舉能終審法院常任法官
🕙10:00
📜緊急法及禁蒙面法終審上訴 #宣布判決

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕙10:00
👤王(51) #不服定罪上訴 (#1110旺角 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為;經審訊後罪成，於6月12日被判處200小時社會服務令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤郭(24) #審訊 [1/2] (#20200409鰂魚涌 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #裁決 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤張(22)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1103旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤梁(36) #審訊 [1/1] (#1225牛頭角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30
👤黃(28) #裁決 (#0907沙田 在公眾地方打鬥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👥邱,麥,*(16-27) #續審 [5/4] (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤蘇(18)🛑已還押12個月 #提堂 (#1220大埔 有意圖而射擊 無牌管有槍械或彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛 東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤余(19) #提堂 (#1031中環 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥彭,郭(17-19) #審前覆核 (#1111旺角 2項管有適合作非法用途的工具)
👤甄(48) #審前覆核 (#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

#其他案件
09:30 東區裁判法院第七庭 👤蘇(18-29)🛑D1因反送中案件已還押逾12個月,D2已還押逾12個月個月 #提訊日 #非反送中案件 (#2019元旦 串謀謀殺)

#不是聲援
14:30 東區裁判法院第一庭 💩李秋芝(42) 在公眾地方打鬥 *#20200221銅鑼灣 一案的D3
09:30 觀塘裁判法院第一庭 🐶蔡智浩(28) 普通襲擊

緊急呼籲＋尋人：

Source:
被捕人士關注組

搶到

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
終審法院交通：

#中西區 #西區
堅尼地城、西環、上環：1、5B、10（遮打花園）、5X（大會堂）或選乘電車
香港大學：90B、37B（怡和大廈）、40M（匯豐總行大廈 / 怡和大廈）、23、40 （聖約翰座堂）
羅便臣道：23、40 （聖約翰座堂）
堅道：40M（匯豐總行大廈 / 怡和大廈）、12M （聖約翰座堂）
西摩道：12 （長江集團中心）
麥當勞道：12A（匯豐總行大廈）
柏道：12M （聖約翰座堂）
旭龢道、衛城道：13（大會堂）
荷李活道：26（皇后像廣場）

#灣仔區
跑馬地：1（中銀大廈 / 置地廣場）或選乘電車
大坑：2 （置地廣場）、5X（中銀大廈 / 匯豐總行大廈）
銅鑼灣、灣仔：5B（中銀大廈 / 置地廣場）、5X（中銀大廈 / 匯豐總行大廈）或選乘電車
禮頓道、皇后大道東：10（中銀大廈 / 置地廣場）
渣甸山、大坑道：11（中銀大廈 / 畢打街）
勵德邨：26（中銀大廈 / 置地廣場）
黃泥涌峽：6（長江集團中心）、15（中銀大廈 / 畢打街）

#港島東 #東區
北角、炮台山：10（中銀大廈 / 置地廣場）、2（置地廣場）
寶馬山：25（中銀大廈 / 畢打街）
鰂魚涌、康山：722、2（置地廣場）
筲箕灣、西灣河、太古城：720（皇后像廣場）
耀東邨：722（置地廣場）
柴灣、東區醫院：780（皇后像廣場）
小西灣、翠灣邨：788（皇后像廣場）

#南區
瑪麗醫院、薄扶林：90B、37B（怡和大廈）、40M（匯豐總行大廈）、40 （聖約翰座堂）
置富花園：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、37B（怡和大廈）
華富、華貴：40M（匯豐總行大廈）、40 （聖約翰座堂）、70（皇后像廣場）
數碼港：30X（交易廣場）
田灣、香港仔：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、70（皇后像廣場）
黃竹坑、海洋公園：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、75（中銀大廈 / 畢打街）
深灣：75（中銀大廈 / 畢打街）
利東邨：97（中銀大廈 / 畢打街）
鴨脷洲邨、海怡半島：90（中銀大廈 / 畢打街）、90B（怡和大廈）
赤柱、馬坑、淺水灣：6、6X（長江集團中心）
赤柱、淺水灣、深水灣：6X（長江集團中心）、260（皇后像廣場）
淺水灣道：6（長江集團中心）

#九龍東
油塘、藍田半山：603（皇后像廣場）
藍田啟田：690（皇后像廣場）
藍田站、觀塘：619（皇后像廣場）、601（海富中心）
寶達邨、秀茂坪：601（海富中心）
牛頭角、樂華、四順：619（皇后像廣場）
啟德、九龍灣：608（前往港島東轉車）
彩虹、新蒲崗：111東隧特別班次（匯豐總行大廈）
九龍城、馬頭圍：111東隧特別班次（匯豐總行大廈）、115東隧特別班次（皇后像廣場）
土瓜灣、黃埔花園：115東隧特別班次（皇后像廣場）

#九龍西
荔枝角、美孚、長沙灣、深水埗：905（怡和大廈)
大角咀：905（怡和大廈）、914（怡和大廈）
海麗邨、渡船街：914（怡和大廈）
柯士甸站、西九龍站：W1（怡和大廈）

#新界東
愉翠苑、沙田第一城、大圍：182東隧特別班次（匯豐總行大廈）
沙田第一城：88R（匯豐總行大廈）
大埔中心、廣福：307（匯豐總行大廈）
上水天平、聯和墟、祥華邨：673（皇后像廣場）
馬鞍山市中心、耀安邨：681（長江集團中心）
馬鞍山利安邨、大水坑、石門、第一城：680（金鐘東總站）
康盛花園、寶琳、坑口、藍田啟田邨：690（皇后像廣場）
華明、清河邨、上水站：978（郵政總局）

#新界西
荃灣西站、大窩口邨、葵涌邨、葵芳：930（怡和大廈）
荃灣市中心、海濱花園、寰宇海灣：930X（怡和大廈）
建生、良景、大興、新墟、屯門市中心、屯門公路轉車站：960（怡和大廈）
山景、屯門市中心、安定邨、屯門公路轉車站：961（怡和大廈）
青山灣、黃金海岸、小欖、青龍頭、深井：962B（怡和大廈）
屯門碼頭、置樂花園、屯門市中心：962X （怡和大廈）
天恩邨、天晴邨、美湖居、景湖居：967（怡和大廈）
元朗大馬路、元朗站、大欖隧道轉車站：968（怡和大廈）
天水圍市中心、嘉湖山莊、天耀邨：969（怡和大廈）

#大嶼山
東涌：E11（怡和大廈）
機場：E11、A11（怡和大廈）

亦可以考慮乘搭各條前往尖沙咀的巴士路線， 再轉乘 #天星小輪 （尖沙咀至中環航線）至中環後步行前往終審法院

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

721

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

推上去

咁啱睇緊連登

推

羅垃圾 就睇你點判

要人

cls

推上熱門

轉介上區院，唔係佢判

推，法庭旁聽要人

Push

真係痴撚線 受害人變被告

好癲，今日香港

原告變被告

今日香港

旁聽要人

法庭旁聽要人

好癲

撐！！

顛倒是非黑白

今日香港真係癲

多區法庭旁聽要人

嘩真係痴線
原告變被告

推呀

Cls仲要拎上區院

告返轉頭

五比零

仆街狗

Cls

仲打算拎上區院

狗官會唔會唔比保釋

唔排除，但機會低

兇手可能走咗上4樓平台

架逆線車都可疑

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

被人打完告撚返轉頭

上訴庭個裁決都已經好保守,照計終審唔應該裁定合法集會都可以應用

唔敢對香港法治有咩期望，預咗最差嘅情況就冇期望冇失望

真係黑變白

pish

唔知賀輔明有咩觀點呢

呢個都幾好奇

蒙面法

國際線有任 請每日推Post

當旁人有危險而去阻止事件發生都會被告 , 十足十支那

以Hoffmann年紀分分鐘係NPJ生涯最後一單案

但佢往績算唔算係保守派法官？

係事主變被告

羅德泉

強姦犯告返受害人

政府的確係有份策劃恐怖襲擊

佢連手都無郁過，勸交變被告真係荒天下之大謬

仲比人打

無警時份，咁多人集結又唔知衝鋒車側邊一堆白衣攞住武器又睇唔到，

啲人去求救，元朗警署指揮官叫返啲狗返去休息唔俾出去處理

唉cls

屌死班狗

聽日就係蒙面法.....

上區院是咪有陪審團？

Dklm

痴撚線

邊度開台好

上庭聲援

721

屌啊

告撚咗堆白衫未？

要幾紅既官都好難入到
國安法就另計

推
樓主同其他巴打絲打辛苦晒
多謝你地一路堅持

死黑警 笑話

暴動？笑鳩死人

召旁聽師

唔好走呀 呀sir黎緊
婦孺企後面，我地頂住

咁叫暴動

撐住